[街機音game] 除左荃金 仲有邊度有DEA?

如題
邊度仲有得玩Dance Evolution Arcade (DEA)?
好掛住呢隻game 新嗰隻好似淨係玩腳咁...

係咪對住部機好似wii咁跳舞嘅

好似係xbox kinect嗰種
不過類似啦

我知旺角新之城有個跳舞機好似可以2-3人跳全身郁嘅 我都係路過見到無玩過

係咪叫舞力特區
感覺唔係好岩feel